Conversation with Nailashehzadi (ID: 09b9ac79-0cef-43f2-bd98-b7a4850bff56)
Date: 2025-04-29 03:18:52
══════════════════════════════════════════════════

Q: Your email address for product information
A: naila01@gmail.com

Q: Best phone number to reach you
A: 03009795515

Q: Your age
A: 21

Q: Your country
A: Pakistan

Q: Products or services you're interested in
A: Cloud

Q: Preferred budget range
[47m[30m A) Under $1000
 B) $1000-$5000
 C) Above $5000 [0m
A: A

Q: Purchase timeline
[47m[30m A) Immediately
 B) Within 1 month
 C) Within 3 months
 D) Just exploring [0m
A: B

Q: How did you hear about us
A: Google

